個個都走 坐緊監點走呀

坐緊監嘅唔係我
而係我地嘅手足
而家世界各地都紛紛萌起接收港人嘅想法
香港人可謂見到曙光
但我手足走還走
已經坐緊監嘅手足點算？
唔係潑冷水 而係我地一定要帶埋佢地走
唔可以拋低手足 一定要諗埋方法營救手足

而我諗到救坐緊監嘅手足嘅方法得一個
恕我愚昧

監中手足點樣救

推呢個

行撚開啦死老鬼 家陣要改朝換代 手足上位
搵人幫拖

做乜鳩

Thx

唔想興高采烈咁諗自己點走而忽略監獄手足

外國手足會做嘢架嘛

你係香港又做到D乜?

我今日開post好似推唔郁

有咩可以做？係手足出黎之前 同埋走唔代表要放棄呢個地方

唔好走 留低喺到
坐監嘅陸陸續續
你點等得哂

移民外國建立反中勢力 散播反中思想
坐監的手足就好似被送入集中營的猶太人咁
要救得一個方法 就係消滅中共

假設其他手足到晒外國
但點樣救返監獄手足？
佢地坐緊嗰幾年其實係我地要共同承受嘅嘢

要留有用之軀 信我；我一定會返來救手足

陪審得返藍絲

Up

就係咁囉
另搵土地建國 呢個想法割左幾多人 自己諗下

叫黃手足入哂懲教好好照顧佢地得唔得?

拎左個居留權
佢地出番黎一樣受益
我地都唔會即刻走
只係未諗到可以點做

我諗我應該諗到樓主諗嘅嘢

走曬咪可以攬炒
而家中共捉蟲入屎忽

push

我淨係諗到如果一大堆手足到咗外國
有咗軍事力量之後 應該要做咩

The Shawshank Redemption

想信係暫别
全民老弓
各有各做
やくそく

要支援被捕手捉，爭取佢地放監後可以以難民資格去外國生活

出番黎seek asylum

係打仗嘅情況下係有可能嘅

有人兩年 有人四年
而家有埋國安法
電單車巴又可能幾年
對佢地嚟講可能好漫長架...
青春咁就冇晒

咁就唔係同一樣嘢黎啦

其實真係好撚矛盾

睇嚟你真係知我諗咩

真
ｓｏｌｏｍｏｎ移左民幾十年
宜家就黎來消滅中共

幫佢地爭取難民資格

走係一定要走
但走咗之後 我想反攻
當然呢個係我愚蠢嘅想法

參軍
一定要

冇錯 要強化自身力量先

推呀推

推

走 一齊走

你想打擊某政權？
但無刀無槍
有錢有才能既走左唔好再貢獻比某政權都係其中一個辦法
去到海外要成立咩都好 plan咩都好都易啲
大把野可以做
咪留低個城市比佢繼續玩殘佢囉
手足出黎想攬炒
你幫手攬炒就係幫到佢

做住condom先啦
利申：我都係

唔係預咗嘅咩

呢樣就只可以等佢哋放返出嚟嗰陣安排佢哋過海外重新發展 起碼最先走過批可以幫佢哋籌組企業提供就業機會

會等到所有手足出番黎 幫佢哋

佢哋到時想留既比資源佢哋留

佢哋想走嘅 比資源佢哋走

坐完先走得唔得？

唔會有人放棄手足，美國亦有法案去接收佢地。

可以選擇唔走，不一定死

如果世界仍然縱容，這將會是人類的未來

走，組軍隊，反擊

我會話 等佢地出嚟係好被動
而走咗頭一批去建立新香港都係必然嘅

理想咁講 想有主動方法令佢地出嚟

真心，最重要係睇能力，去到外國唔打國際線，唔組織反中勢力，我地香港呢個屋企就又少一個人，呢場仗又少一個人打
怕死想走無所謂，反正怕死嘅留係度都唔會做啲嗱，或者從來都無
如果一直為香港付出嘅想走，無問題，但我希望會見到你係國際線繼續打，等我地呢啲無乜能力無乜條件嘅人留低都值得
利申有BNO，大學生，國安上面個一刻我都唔會考慮走㗎啦，你地要走嘅，交比你地啦，唔好遺忘左香港，當真香港人走哂去安居落地生根，無人再記得香港，到個一日就真係正式死亡啦。希望唔會有呢一日

走左既可以做啲生意，做返幾年跟住有冇得請佢地過去做野，順便移埋民

可能有啲難聽，不過係有道理嘅

五年內就一定得（美國難民優先）

無人走 無 credible exit threat 中共彩你有味

如果喺美國係易啲做到嘅

兵力同武器先係最重要

除左等仲可以點做，一係海外俾工作，一係眾籌大筆錢佢地

除非八個聯軍 失可以救手足 我想不到其他

咁你想點阿 帶埋佢地走？

開依啲post真係好好笑
咁六四喺中國坐緊監嗰啲手足咁點算

呢個就只可以依靠我哋喺香港仲堅持到落去嘅律師手足 盡量可以救到幾多得幾多

呢個係應該最feasible 做法
難民身份 應該 快好多拎pr

成立香港民族會 連結全世界追求民主自由香港人
成立有廣東話+當地語言嘅國際學校 保持語言文化 教香港民族苦難歷史
成立獎學金幫真香港人讀軍事相關科目
參軍
持續宣揚反共信息
終有一日要反攻香港 光復香港 好似以色列咁要拎返聖城

條友2毛黎 我完全封鎖咗

D人走晒就完
好悲哀

show block user

30幾年分分鐘都死咗啦😅

world台本身唔係for移民用架！！！

我未走

中國人幾時變左做我地手足

你嘅第五點

講真 有錢有才能使乜等到宜家BNO平權先走
事實係宜家話想走嗰班人大部分無錢無技術

思想好幼稚
試試唔用平民角度睇收留政策
由五眼角度去睇
容易理解好多美國黎緊要點

手足唔係condom!
不過佢地坐多陣先 我地諗緊去英國生活費幾錢

如果世界圍剿中國

然後派你去也門阿富汗

Up乜鳩？未食藥病發？

你留係到 手足咪又係繼續坐 唔好咁自私 去劫獄救手足啦 係外面叫口號都係俾假希望手足

啱 我都諗緊 但係諗唔到...

唔關收留政策事 講緊為咗香港要坐唔知幾耐嘅手足

我大概知你想講咩，但我哋需要一樣野先

最需要走嗰批冇得走

冇人劫獄都係救唔到佢地 仍然坐足刑期

李旺陽唔係同路人？

義士出嚟第一時間飛走 大家係外國一定接濟大家

美國要做野 分分鐘唔使坐幾耐就出來

人哋收留我地根本就係為咗將來抗共用，係呢方面來講無論係任何國家我哋都算係人才

全部國家都幫你香港人撤離緊 係唔想你留低做支那籌碼
點解唔明

話走真係走咩
呢d真心膠幾時先會消失

係咪忘記咗五大訴求 有個要釋放所有政治犯

算啦，恆久以嚟香港人就係咁自私自利，無得怨

香港變成新疆咁
你留喺到可以做d咩？
你留喺到繼續工作交稅只係繼續幫中共賺錢買子彈

如果你係有心救香港
去到外國搞組織做文宣的效果可能仲大
因為大部份人只係希望安居樂業(呢樣唔係錯)
唔會好熱心咁搞政治 搞反共組織
但佢地又未至於唔理政治
呢個時候就係要有有才能又有心的人帶領

量力而為
有d 人的確需要去外國避難
但中 vs 歐美呢場角力會維持好耐，樂觀的話中方過一兩年會稍微退讓，始終壓力太大
到時再搵方法要求特赦之類

真？Klopp巴可唔可以講多啲？

有心既話一定係去外國做野係最好
又唔見有心話黃台仰掉低梁天琦
因為黃台仰起碼有做野

佢地話會返黎喎
咁無計啦 坐住先 慢慢等佢地囉

但我講果樣野係香港係準備唔到，要美國先有。

支那就係想你唔好走

一班鑽牛角尖

一班一毛搞分化

我本身都諗緊一啲嘢
當全部手足走晒而香港淨返藍屍
可以做一堆嘢

講咁多，其實咪就係自私囉，最撚憎你依啲人，滿口仁義道德

唔係

覺得「去外國係比留香港差」既人眼光好狹窄

要睇中共拉唔拉到隻雜種落黎
拉到就會退
拉唔到的話應該會熱戰

出獄接佢地黎

真係俾你一講就明

呢d位俾你上啦 仲黎分化都戇鳩鳩

我都冇資格走

你仲記唔記得解放軍入嚟嗰陣要點做㗎，你返屋企打飛機呀

中共現時壓力太大，個人覺得讓步係佢地自保方法，不過咁多問題當中，佢地將香港看得最重

推手Pin

熱戰只係短期內唔會發生姐唔好諗住一世都唔會發生先得㗎之前又話台灣好大機會而家又輪到印度

梁天琦案後，暴動罪唔會再上高等法院。
區院可判7年，沒有陪審團，減低變數。
港共就係咁仆街。所以陪審團抗爭路線唔WORK。

幫

黃台仰去德國都自私 滿口仁義道德
但梁天琦依然信佢

又2元對立？你有無睇我講乜

有啲人係逃難
有啲人搞革命

孫中山需要200萬人咩？佢最需要既係一個無打壓既地方發展勢力

香港你捐比612 星火一定會比中共搞錯，而且只係打官司，只會一路輸落去
但外國你捐既錢可以做更多野

連登仔唔識，但總有人會做
做起就有人跟
初初叫獨立都係好少人，依家起碼幾十萬人

K巴......係咪熱戰了？

我覺得應該諗兩個問題：
1. 被捕嘅手足最長要坐幾耐？
2. 喺被捕手足出嚟之前光復到香港嘅機會有幾大？光復到嘅話要犧牲幾多人？

如果手足出獄之前好難光復到香港嘅話
倒不如我哋移民settle好哂先
等手足出獄之後接佢哋離開香港

齊上齊落

攞到居留權就已經爭好遠啦

雜種由上任開始一路做的野令我覺得佢根本就係想摧毀中國

某程度上其實係practice緊建國，你班人又話獨立，真係俾你接手香港，有冇人可以揸穩支大旗？

吓. 關我撚事?

如果你想走，請你好好喺海外抗爭，但認清楚唔係去做開荒牛，而係喺外國，藉由外國施壓，幫手拿返真正屬於香港人嘅地方

呢個先係對得住佢哋

知你想講咩

佢完全打亂晒之前啲人嘅部署

屋企被賊打劫 第一時間係諗點逃走而唔係趕走個賊

到時你再開po都未遲

唔好再搵啲乜9孫中山黃台仰嚟同自己比啦好心，走得嘅有幾多個真係仲會幫香港呀？就算幫到，又做到幾多嘢呀？

Done
但我認為要走
但要繼續對抗
而唔係移完民就唔關自己事

好多人故意spin視線
影響後生仔判斷

咁想走嘅
都好多係後生嘅
可能啱啱畢業或者做得幾年嘢
所以積蓄唔多

但唔好睇小後生仔

唔洗好多， 有人做，然後你捐錢就得

定係你錢都唔捐？

有其他案，襲狗、集結

我唔會怕
我唔會走
買定花生
我估11月前
有大電影上畫
有好戲睇

我唔會走
亦無能力走
所以我會繼續留係度抗爭

講真呀，俾我都會走，但過到去自己都搞唔掂，仲理得你香港幾多事，我走我會直接承認我自私，放棄香港

除咗WWIII仲有咩方法？

Ching唔洗理條on9

Ching 唔好覆佢，睇佢開過嘅po都知咩事

所以如果有心既話， 留香港更加無用
香港連唱歌權利都無
遲啲去還柙中心出面唱歌都會變係恐怖活動（因為中共話你支持恐怖份子），到時只有更多有心人比狗拉

襲狗、集結都唔會上高院。
全部由magistrates + district court 搵刀手。
我覺得寫信、在囚支援、囚後支援諗比較實際。

無撚有錯，點都等埋美國大選

坐緊監梗係走唔到 犯左法呀嘛
手足對唔住 我地走先

屋企而家比個全副武裝的賊打劫先啱

又建立新香港，咁你都係走啦，唔洗拎住光環走已經ok。

香港靠你
走先拜

其實最緊要係有錢佬走晒

坐監既手足放出來去 英美加澳任佢簡
政治難民

不安

lmf歌詞嚟

咁我又唔會block你，我覺得你一嚟情緒勒索，個人冇咩logic姐。

無人得閒勒索你呀，只係唔應該戴住光環咁走

你當海外都係一個戰場啦，而家留響香港可以做既野越黎越少，走出香港先可以班救兵，而家連向外國求救都當勾結外國勢力，咁多d 人出去先好。

有三成嘅人想走又真係走到
選舉六四比 議會戰線撚已經可以收皮
到時留喺香港我不如走去奶共
利申：有得走一年之內走

好多分唔清忠言逆耳同單單打打

有道理咪講，有point 然後有人聽
單單打打po張圖屌哂連登仔， 究竟邊個先係佢所講既「連登仔」

香港有百幾萬黃絲加理你係國安法後留低做到幾多嘢?救唔救到坐監嘅手足?收唔收到中共皮?
個個走咗一定咩都唔理? 孫中山 Solomon Yue 黃台仰 羅冠聰 呢d虛擬人物嚟?
一係你講一個留係香港比去外國大機會收中共皮嘅方法出嚟
說服人留係香港唔係1949上海1989北京咁 最後敢反抗嘅人全部捉晒

個個走晒，咁呢一年咁辛苦喺香港抗爭做咩？一開始倒不如疊埋心水儲錢移民。
希望「我真係好撚鐘意香港」唔係純講吓。

香港依家做野成效係零

球證旁證足總都係中共既人，場場波都40-0

只可以靠國際去判黑哨

死守 不如留有用之軀, 玉石俱焚會幫到手足咩

唔係搵藉口唔係捨難取易
但選擇走嘅, 我相信都唔係拍拍羅友就放棄香港
一定會用其他途徑回報翻香港

真 要佢地坐一秒都嫌多 好撚想救番晒佢哋出嚟

個個走曬議會邊黎35+

難民可唔可以工作？？

打稻草人... 你搵啲case 嚟證明邊個戴光環

你同班散水撚講呢啲盞被屈毛

其實自己先係佢所講既連登仔

日日放負， 以佢咁講香港人咁差， 咁612 之後就唔會繼續抗爭
如果黃絲真係自私，初初唔理612 果幾十個暴動罪就唔會有幾千個比人拉

根本依家係香港抗爭唔到先走
而唔係黃絲無良心

樓主咪撚pin啦，天琦講緊以前個代唔做嘢就走咗去，令到香港咁嘅局面。
你有心做嘢出咗去都會做，冇心你留喺度都唔會做嘢。
條on9仔都講明自己係自私撚啦。
即係佢都冇做過嘢，
咁就唔係自己人啦

睇個勢要去左外國再返黎救。。。
淨係係香港乜都做唔到

佢都講明自己係自私撚

去果邊開保護傘等手足過黎得唔得

唔係留係到可以點

唔走

咁俾個賊挾持嘅屋企人點算

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

保外就醫

啱呀

坐完先等你番黎救？
定10年之後先救呀？

都估到有人會擺prison break

推啦，唔係個個話走就可以走到
個個走曬要上庭既手足，住緊既手足點算？

屌， 上面一堆建立新香港嘅傻鳩，重夠膽話等佢哋出嚟，佢哋想移民比資源佢哋，你哋走得主要都係靠佢哋。都係嗰句，抗爭為移民，一開始洗撚抗爭，你係唔想辜負佢哋，去外國打好國際線，借外國之力推翻支共，奪回香港，令香港獨立。

香港獨立，唯一出路

咁多後生仔移民嘅話 你同我講唔代表放棄香港？啱啊啱啊 大家走撚晒 安居樂對 玩下twitter 香港就應該重光了

去外國開公司/做管理層/做小生意 whatever
請香港手足過去做嘢

當年情況根本唔同而家
當時中共無咁強勢，當年香港人面對既係英國政府都唔出力爭取

資深五毛嚟，個名都冇改過

2016年 時勢唔同
唔走 2m人 夠未？ 3分1人口
之後中國開晒外掛咁 點玩？ 人地有槍 我地乜都冇
我地依架最強都係文宣 之後都準備比人話犯法
咁可以點做 你教我 係得嘅 我唔介意做

屌！乜撚嘢外國戰線 根本就係自己想走

台灣捕魚 美國實Q

政治庇護得唔得？

michael help me

我又覺得坐監既手足未必有實際行動救到
但如果被捕手足要證據澄清自己既清白
就真係一定要喺本土拍到片先幫到手
你去到外國只係可以聲援。

現實d諗
走咗d人可以喺外國建立自己勢力
坐監最驚都係留案底+白費幾年青春
坐政治監唔代表你行為表現唔良好=外國移民/出入境未必咁易受影響
甚至坐過監出番嚟=更需要離開香港更易被接受
到時就更需要有「已建立」嘅勢力去接收/ 請番/ 接滯呢d手足 否則過到去乜都無仲慘
總好過全部人留喺度全部死曬然後滅種

當然理性上分析係咁
感性上我都唔願意+唔希望大家咁輕易放棄香港

Prise de la Bastille

咪係，有腦識玩都搵咗本錢先啦。宜家俾曬機會你回血你都唔回，係要俾啲悲觀撚講到冇路行，出去都死，咁冇嘢好講。你玩政治都要有嘢同人哋bargain啦。be water la, my friend.
不過我相信有啲人都會唔走，
但有決心/條件走嘅真係諗清楚出去之後點行。而我係相信香港人嘅創意。

講少d無謂野

外國脫咗勾之後仲有得比你拍片？
香港冇哂利益同東突一樣，
留低救？會唔會太天真？

買漁船、組織武裝

如果政治迫害判入獄 除咗坐夠數出番嚟/ 劫獄之外無咩嘢可以幫到
而劫獄呢個行為全世界我諗都無乜地方做到
與其喺度叫春手足好慘好慘
倒不如諗定辦法點樣喺呢段時間幫助手足嘅屋企人 (始終可能失去咗經濟支柱)
或者諗辦法點樣令手足出嚟可以快d同社會接軌 (有人請/ 佢哋都移民等等)

好多時唔係唔想/ 埋怨大家叫春/ 情緒勒索
但係做完呢d行為都需要做番d真係實際上幫到手足嘅事

其實香港人好多都係自私，苦了一班年輕人

Be water 要be到出國 真係喊出黎

請誠實面對自己

當然我都相信未來就算證據確鑿證明清白都好，
港共都會屈手足有罪。
只不過我覺得現階段未有急切性移民既手足，
應該優先諗點先可以喺本土最大化咁幫受迫害既手足。

下，調頭咁諗
佢地係用坐監換返黎既條件
我地唔走，係香港被中共種族清洗先係對佢地唔住
去外國再反攻香港先係上策
都係個句：一息尚存，抗爭到底

我諗主要問題都係 所謂外地抗爭係點樣進行
到依家麵未有人講要執行

你去外國之後學黃律師咁 有乜問題

一路救緊啦其實
五大訴求入邊其中一個咪係囉

兩件事根本冇關係
拉

冇錯，最大問題唔係出嚟個下，個個位容易。難道高嘅係之後點樣離開香港。
呢啲嘢冇外國政府協助可以話係0可能。

咩年代呀
武力差距大幾千倍

有都要熟路先啦
其實真係真係接近無可能

問下會員 夜子若+ 同 佐助型左膠

相信佢哋已經有詳細方案而且係expert

要諗辦法救埋佢地

去美國，然後落南美買玩具返香港

短時間大量香港人移民會唔會係一種方法幫香港制造個更大嘅信心危機，達致加速攬炒？

當然最主要係自保la

你真係以為唔會封香港？
讀下歷史好冇？
冇急切移民，外國係唔會比難民visa，
比得即係唔需要香港人再比子彈。
知唔知點解美國咁耐都未制裁？
因為香港一失去價值，
八萬幾美國人同全部香港人會變哂人質。

撤僑先制裁，又會變成香港人走唔到，全球自由國家高調關注下睇住香港出現人道危機，美國下唔到台。

所以美國要重手制裁一定係要等5眼、其他國家分好難民先，
比香港人走，走完再撤僑，
撤完僑先中止貿易協議，
最後一步先制裁。

唔走就等變東突人，
走咗仲有抗爭意識既就去諗計巴士底。

攬炒本身就係殘酷，
只係個個講攬炒，
但又一直扮睇唔到攬炒其實唔止係炒經濟，
而係炒緊被捕者條命。

先唔講段嘢攞舊移民同新移民比（天琦都話咗佢哋就係嗰班以前唔做嘢嘅人，然而今天比我哋感染咗）

咁你點知條友係誠實定偽善呀？你自私就假定全部人自私？你喺度話人之前，諗下係咪個個同你一樣先啦。

屌我覆埋呢段唔撚再覆。
你鍾意答就答啦 7頭

打錯 係仲未有人講
咪撚再講孫中山

暫時有的正面例子：
遊說團一路做緊 係work 唔排除可以更多人參加

同步遊行 本身有 但少左勁多（對比6-7月）
預計真係有規模地走佬後會有外地遊行 但成效？

反駁：
Twitter戰線 呢個唔多講 心照
暫時未見到有外地發生而吉到共橙黨内的抗爭（可能未諗到）
香港人中意返工 參軍可行性？

而家香港係要置諸死地而後生
香港人唔走，中共就可以經国安署吸乾香港，用香港黎換美金
最好香港人走哂，抽走哂d資金，冇人交稅，加速中共倒台

劫獄？ 去聲援都冇人去啦，仲話劫獄 睇得戲多你柒頭

Cls 我又唔係quote你無人叫你答自己衝出嚟嗌人柒頭之後又即刻做縮頭烏龜做乜9精神有問題

我哋二百萬黃絲個個都係聖人，個個都係革命份子 孫中山，你唔好分化我哋呀五毛

有番話想同叫BNO唔好走，留低抗爭既人講，
問心你地想贏定要浪漫？
你地有幾多個真係唔怕悶，
一段段革命史研究？
抗爭咗成年，最基本中共歷史、美國獨立、蘇聯解體，西藏東突，
你地有冇試下去睇？
定你地諗住永遠跟住個時間表出去，個心舒服d就得？

你地係咪仲以為幾時走都走到？
唔講東西德、南北韓、就講習近平操刀09年既東突，陳全國出黎反恐，幾個月收撚哂passport，兩年內起夠集中營完全控制東突，做錯一個決定成世就係極權之中，你想反抗都冇可能。
以上全部都係諗住冇事既冇事既，呢一刻冇事，下一刻已經冇機會走。

今日佢想封香港，派幾十個武肺支那人過黎，搞到大規模爆發再話唔想香港人飛出去害人，輕輕鬆鬆鎖哂所有人係香港。
我當廿個人賣樓走，
一人五百萬換美金，
都已經1200幾萬美金，
要打爆港幣有幾難？
中共見多人走仲會唔會放你地走？

留係無孔不入既監控系統、辣到仆街既惡法、一街國安秘密警察既香港、係敵人勢力範圍內買敵人賣比你既槍，勇武一次然後用敵人控制既出入境方式逃亡？唔好講話集資買武器，星火d錢都比人搶哂，買到你又有冇機會練？有幾多個人你信得過又有膽陪你用？組織化根本冇可能。
仲要交稅養敵人，
咁樣會贏？

你地到底係要浪漫定要贏？
要贏既唔該走出舒適圈，
係敵人勢力範圍外一步一步建立自己勢力，
唔易但呢個已經係最現實方法。
街頭抗爭極限係攬炒，
要奪權只有武裝革命，
建立到非法出入境手段同劫獄能力，
先好同我講話救手足。

利申：冇得走。你班仆街唔該有得走好快d走，
最遲係美國撤僑前好快撚d走，
冇利益、冇外國人既香港，全部送中唔洗比面你。
浪漫抗爭既錯，犯一次就夠。

唔係
試下諗下一個國家點解要撤僑

冇人知架
所謂的香港抗爭都只係見步行步

基本盤 有領袖
冇領袖 冇路行
外地大台必須成立

每次「廿中一」「人一口卩」
都有人走 有人守

決心要走的都一定係好有需要
走左先能在外訓練新人 回來帶領舊追隨者

決心攬炒 係攬住一齊炒 準備留守
自己無領導能力 無勇氣做出頭鳥
唯有做後盾 頂到下一波新人回來

我兩個月前完全未有國安法消息已經出咗個post講根據東突由抗爭到被反恐個時間表，睇返香港行到咩階段，指出香港極接近推23條變東突，之後再出咗個post講海外應該點搞。

知唔知點解成日藍絲笑我地

呢排資訊太多太亂 係時候要push返你海外做法

咁我唔摳wo

間屋畀人放火, 房入面有家人, 手頭上既工具/水唔夠救火, 救火大軍黎梗, 再留係屋唔走就走唔到, 你可以點?

你可以係屋外面潑水, 等救火大軍

I stay

係手足用血用前途用人生換嚟嘅移民機會
然後而家大家都話要走

理想主義。
移民光復香港？笑撚死人。
全民勇武都唔撚敢，點光復香港？
香港人本性就係自撚私，成日推最前嗰班人去死。
然後係後尾嗌口號。
當坐監嗰班全撚部condom 。

推呢個，仲有好多手足走唔到架

一開始就係移民plan 嘅，點解唔Plan全港移民？要手足坐10年8年等您接濟？冇左咁多年青春，咁點解佢唔自己草錢離開香港？

坐完監就走
唔係你想點姐

講好左齊上齊落

個個都走唔通個個都想走

人地為大家走到最前

成功爭取到更好嘅生活俾大家

然後你地拍下籮䄂就話走

根本上大部分移民撚都唔care香港，去到外國都唔會幫返香港或者弘揚香港文化
facebook D BNO group 大把on9仔話自己係真英國人

比你單機上位

你識咁諗真係好抵讚
但好可惜香港大部分人都係賤人嚟 仲要見人講親事實，呢個唯一可能性就會圍住吠佢
因為會令佢地嘅懦弱自私無所遁形

下 港獨狗 你之前唔係話買軍火嫁咩？唔救手足天奇啦？你對唔對得住天奇？

又唔好咁講
89個班大學生堅係高質 無論抗爭思維 勇武程度 就算佢地唔係為香港而戰 都絕對係同路人

外國手足點做？願聞其詳

天琦做例子，天琦死硬 大家係咪唔理走左去

要美國施壓，通常一人（間碟高官）換一人，就算美國冇人可換我地籌錢都要請美國幫手

等佢地出獄搞基金接佢地走/生活

申請海外就醫

你想點救？劫獄定點
大難臨頭各自飛啦

On9

有冇人統計過坐緊同被捕等判走唔到嘅手足有幾多
有冇咩方法幫到佢哋

好sad

是但la
權都平咗囉
日乜程黃乜圈？
和理pay下左架la

民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
法國 比利時 盧森堡 荷蘭 北歐
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu
發覺大部份人都熱愛做歐美人
溝鬼妹
之前話愛抗爭港女3000唔記得lu

仲要借盡錢
碌盡卡
唔使還
(借到係我嘅本事,做乜嘢還？屌你老母)
鬼妹我來了
你睇D post,開開心心各散東西,含笑話港人身份留心中就得了
hypocrite

hypocrite

除非你有鐘樹根
但依家香港去邊到搵鐘樹根？

諗下啦

好明顯你係要去外國壯大自己，到時你請佢做野，等佢出獄後唔駛擔心生計啦

到時你出夠5萬一個月俾佢，前提係你而家唔努力講乜撚都無用

雖然好驚監獄手足放左監都走唔到

如果想劫獄嘅唔使係連登討論無人想知

如果想政府特赦嘅都要有籌碼同支共deal，而今時今日港人手上籌碼無多

攬炒之後
若果香港經濟已死 即係香港已經對中共毫無用處之地
到時中共就會用對待新疆西藏個方法對待香港
到時走就難上加難 例子可參考新疆
若果繼續留 就應該可以再教育營見
我寧願好多人走
保留文化同香港人嘅嘢
第日復國力量都大好多
如果個個都入曬再教育營 就會種族滅絕
btw我唔覺得外國會俾武器香港人打
亦未必有人打
有冇話俾我知留係度會有咩突破？

block左呢條友

一係be入再教育營

你坐埋入去陪佢地囉
坐監手足食嘅飯都係涷㗎 你食熱嘅飯就對唔住手足
坐監手足冇床瞓㗎 你瞓床即係對唔住手足

過埋9月選舉最後一次擾攘多幾個月，10月1一定會有示威，一次比一次少人，跟住好快淡忘

等黎明來到

冇錯大家要信!
例如羅冠聰果班，隔離出post 果d
佢哋唔係著草，只係去打國際戰線，部署緊
唔係想龜縮水鳩你哋去前線送頭，只係要先保其身，在後邊做更重要的指揮工作
點都唔好割呀

你話出兵就出兵咩

仲有大把手足等緊上庭
唯有在監獄相見
幾年後又一條好漢
人哋都係預咗俾人拉 先走出嚟犧牲
為香港 貢獻左咁多
So proud of them
就算嚟緊移民打國際線 都要同佢哋講句多謝

中共點會俾你輕易走到

我留喺香港慢慢等
一日仲有一個我都唔會走
屌 手足？自己諗清楚手足兩隻字點解
之後唔好再用啦

岩 黃色經濟圈 海外版

引戰效果係0

無point廢言就死撚開啦垃圾

坐完咪出返黎 一條好漢

要真。光香，特赦

咁你咪等佢哋出冊先走囉

去他國當兵

難聽過粗口

救得幾多個呀 自己都顧唔掂呀大佬

一直都反對勇武, 上年暫緩時已經話左要妥協 單方面宣佈勝利, 真係唔知搞左一年除左好多人坐監同換左國安法外有乜得著

真心幫佢地唔到

嗰班話要移嘅咪俾佢地移囉，你覺得佢地留喺香港做得啲乜叫口號? 可能食黃店抗爭囉，即係一啲用都無，咁移唔移都無所謂，當然有前線都移咁無計 但一定唔多囉，俾佢地移晒，咪可以睇下有幾多香港人真心想抗爭，成日話200萬人，有幾多出黎叫口號打卡

叫班三十年前嘅中國人做同路人手足
真係好撚侮辱依家啲真手足
不如話八國聯軍啲外國人都係手足
繼續對中國人有幻想啦垃圾

係咪痴撚左線
全撚部上晒腦
你要一個不漏救晒、再全身而退去到外國
你當中共死架？
你以為依家玩緊gta?
依家係講緊留低繼續抗爭個代價係十碌八碌呀！
每次出黎拉兩百
你仲可以玩咩野？
原來推翻大清最好係響紫禁城門外做抗爭就最有效同方便
真係大開眼界
好！大家一齊留囉！係攬炒呀！攬炒晒自己友入集中營唱"我愛祖國"就最有義氣喇！

有無當地巴絲講下當地自衛殺人點唔犯法？
好驚黑警藍絲移民去到斬人販冰殺人

[移民]有無係其他地方嘅巴絲講下當地自衞法律？

手足日日比黑懲酷刑
小欖更加日日打針

你係咪智障所以唔識分同路人同手足?

憑你？

不如樓主講下自己點準備去帶人走

咪on9，咁樣救得幾多個，最緊要係打得成兼贏WW3啊，先可以救曬所有人，流亡手足亦無需繼續流亡

咪on9，咁樣救得幾多個？最緊要係打得成兼贏WW3啊，先可以救曬所有人，流亡手足亦無需繼續流亡

可能係人嘅天性

已經分唔到你真心定派膠